分享下大家爭緊幾多學債

爭緊>500k
每個月還3.5k

1% interest rate. Equal to nothing
No burden

100k碎料

同意

一開280k, 宜家仲有100k 有得一野還都唔還
太抵了

1個degree, 2個master
我係窮撚全部都要借non-mean

FED Target inflation 都2%

借得多賺得多呀屌

一個興趣 一個為職業發展
但其實讀完都唔係搵得多

基本上政府係同你講：讀la 柒頭

但讀左有冇柒用就另一方面了

屌 通街都係master啦

做long call如果跌到低過call個價係會被人平倉定一日未到期一日都未完

send錯左

夠皮啦 再讀真係命都無
Fresh grad之後兩個master都係PT接住落
搞唔掂

屌你我睇完之後打晒問號

樓豬勁喎

唔係最多借400k?

好似差唔多600先係

師兄搵好多？